{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 숲속의하모니펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約のお知らせとしては基準人数の料金をお知らせし、人数を超過する場合は追加料金があることに言及しています。 追加で基準人数のほかに追加人数がいる場合は、ペンション管理人と相談するよう案内しています。 追加宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生することをお知らせしています。 ペットと一緒に宿泊できるペンション以外ではペットの入室ができません。 バーベキューやその他の付帯施設がある場合、追加利用料金がかかることがあることに言及しています。 イベントや付帯施設は状況によって変動する可能性があることをお知らせしています。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合にはまず予約された予約件が優先されることをお知らせしています。 また、未成年者は保護者同伴なしの入室はできません。 入室利用案内としては予約特典、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プール、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、駐車可能、ピックアップ可能、ファミリー渓谷の隣接を案内しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせとして何が言及されていますか？",
            "answer": "予約のお知らせとして基準人数の料金と、人数を超過する場合の追加料金が言及されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人と相談するように案内されています。"
        },
        {
            "question": "追加宿泊をしなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、追加宿泊をしなくても追加人数に含まれますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できるペンション以外ではどうなりますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンション以外では、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の付帯施設は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の付帯施設は追加利用料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は常に利用できますか？",
            "answer": "いいえ、イベントや付帯施設は状況によって変動する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について何がお知らせされていますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合にはまず予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような入室制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が予約された宿泊に含まれますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プール、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、駐車可能、ピックアップ可能、ファミリー渓谷の隣接があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 487
    }
}